好似汁到寶

恕我孤陋寡聞 呢個到底係咩黎
google image都搵唔到相似嘅

樓主有咩野想做就快d去做喇

佛牌，唔知有無靈體係入面，樓主rip

希望樓豬真係執到寶啦

佛牌？咁樣掉咗可能有原因
依家俾你執咗，我諗你掉咗佢都冇用

竟然無人講汁你老。。。

我全家都好平安喎

好執唔執

RIP

佛牌咁嘅樣咩？ 外面有黃色油浸住嗰啲就真係要驚喇

我諗要洗翻十幾廿萬請走佢
睇得出塊牌好惡
咁我有相熟師傅可以幫你 巴打要幫手嗎

師父自身牌，無事，可交去廟/交比泰國帶回泰國，咪撚聽啲人9up

見到都走唔切，你仲拎返屋企
趁有時間諗下有乜未做啦

睇睇下個和尚對手抱住個人頭又幾得意

88

師傳野都執，痴線

呢塊 ...呢塊..
你竟然執左
佢係我師祖既戈大竹火弱水十竹一木木大人手中十大材材尖利炎鋒末料林末樹輝焊地

個佛兩邊有火，象徵"佛都有火"
俾晒提示了

佛都有火

下世小心

5000賣比我
ok?

做咩手都震晒

交去泰國領事館吧

搵我？